Seatud kohto pääw Trigi kohto maias 19mal paasto k. p. 1870.
Koos ollid pea kohtomees Mihkel Kauman abbimees Hans Peterman ja Hinrek Sauman Mik Lewet kirjutas Protokoli.
Moisa wallitsusse poolt sai lastud kohto ette kutsuda, moisa teomehhed Juhhan Taba, ja Jaan Pöltsman et nemmad on ilma moisa wallitsusse lubbata hobbosed wötnud ja wäiljas söitmas käinud. Kohos moistis neile kummakile 75 kopik trahwi, ja moisa wallitsus lubbas sedda walla laeka. 
Pea kohtomees Mihkel Kaumann + + +
abbimees Hans Peterman + + + 
abbimees Hinrek Saumann + + +
